其實Solomon Yue好有幽默感

會唔會係其中一位清

笑

理大